馬鞍山點搞好

去新城市跟住搞咩好

mos會唔會有人？定會出晒沙田？

唔出沙田

8點新港城

Mos唔多人暫時

冇晒聲氣

食埋飯就會有人出啦

建議原區搞 唔好出沙田 馬鐵會停 一停你好難行路返馬鞍山
黑警只要係石門SET BLOCK 就898

馬鞍山唱緊歌

我覺得係啲人出左沙田

牽制住馬鞍山區既popo

仲可以做到啲乜嘢 有冇咩目標好搞

似無人lead 多過pff 目標

地址: 香港新界馬鞍山頌安邨頌智樓地下DB01-02室

電話: 2144 3788

電郵: info@moscommunity.hk

葛博士

推

其實 大老山塞左兩三粒鐘 仲未番到去

我諗夜啲馬鞍山人就會出黎

仲有龔美芝條臭閪強姦奸

食埋飯過黎！

而家係新城市行緊

望住新港城 Starbucks 仲係完好無缺

幾時去葛博士到玩?